加拿大保守黨黨魁：杜魯多必須停止對中國行綏靖政策

食下花生算
留言俾人圍屌緊

on9

大家都要留言幫拖

幫拖

係因為人民幣定嗰兩個加拿大人質？🤔

啲人問親杜仔中國啲嘢都好似喺度耍太極咁仲有兩個加拿大人質喺中國踎監，好似唔當回事仲死攬華為

因為trudeau